自僱mpf一問

如果我簽自僱服務約半年，但半過過去都無登記mpf係咪已經收得皮？